whatsapp可唔可以搜尋時間段

例如淨係想搵返19年之前嘅對話，有冇辦法

nope

shit

有邊樣嘢唔係畀facebook買咗之後就變垃圾

有咩人會鍾意用 facebook 既垃圾？

19年前難d
個時whatsapp都未有，科網股爆破